集思廣益 想問下有無巴絲既另一半係ig到block左你？

我今日發現男友ig到封鎖左我
問佢做乜block我
佢話我𥄫佢個following list
我之前問佢個ig fd咁奇怪既？po d野咁怪既，問係乜朋友黎架？
佢嗰陣好大反應，話我睇佢朋友

咁頭先發現左被封鎖後，問佢點解
我話: 知你唔鐘意我都無𥄫啦⋯⋯
佢就話人品好差，我個人好差又話佢無睇我既朋友

(佢有無睇，我都撚知咩，佢而家就話我睇佢既)
但我覺得我起碼有講有睇囉

跟著講多2句就cut左我線

你地有無試過？

佢未去到好鍾意你嘅程度
正常唔會咁少事就block人
一係佢好小氣
一係佢有啲唔見得光嘅野唔想比你睇

廢事你見到佢條正印唔開心啫

睇下d fd都唔得
又唔係check佢電話
Public得既野預左比人睇架啦
一定身有屎啦

following list都唔睇得
咁戇鳩嘅人千祈唔好放出嚟，請繼續一齊

咁小事都咁，你預佢今次unblock返你之後，一年block你365次到啦。

希望你唔好選擇做蠢人

笑死 認真答你 男人咁做一係小氣 好撚憎條友block佢/ 身有屎囉

咁小事都嬲到要block，百分之百用憤怒黎掩飾其他野

佢都幾多歪理

咁小事就屌9你，佢人品都唔係好